（再世曾sir）牙膏除左用黎刷牙，仲可以有咩用途？

有無家居常識撚？

洗白鞋

刷車頭燈

洗水龍頭

刷花左既光碟

搽暗瘡

抹鏡 錶 眼鏡花左都得

沖涼

車表層層油，劃花左可以用牙膏抹

用黎沖涼？

洗手指煙味

我都係

洗鳩屎

游水前搽落泳鏡

搽暗瘡消炎殺菌